吉隆坡去檳城

阿爸阿媽買左吉隆坡機票
如果佢地想去檳城
大家建議佢地搭咩去
1.飛機 2.高速巴士 3.火車
(阿爸5x歲，阿媽4x歲)

如果飛機
可能建議佢第一晚先起機場附近酒店住一晚
第一日朝早先飛過去

如果巴士
可能就直接去市區住一晚，再第二日搭巴士

火車就唔係好知
好似到左仲要轉船先到檳城市區

想問大家有咩意見？thx~

火車啦 又快又方便

內陸機最好 夠快 老人家坐得耐會辛苦
火車又唔可以直達

飛機啦唔貴
巴士搭過 有太多公司營運 小小亂
同埋有啲車話就話直到 最後搭到有個位又要你落車轉第二架

飛機幾好
俾百幾蚊咋喎
阿爸阿媽唔係後生就唔好搖巴士啦

聽大家意見 大家都覺得飛機唔錯
咁我試下搵下air asia 果類先

有老人家就唔好搭火車

40-50歲都係老人家 中年都未到wor

火車好舒服wor

利申 搭過

火車站一出行五分鐘到碼頭
上岸之後已經市區黎